踢26場拎6冠，有世界盃，2次英超

做到球王未

社區盾

人生贏家

歐聯

大哨都冇

Yes

冠軍命

一命二運三風水

鏝城刷角機

文員球王

球皇就未到
不過歷史地位一定高過冇世界盃既美斯c朗先

巴斯基斯同碧基笑而不語